估要過2年經濟崩潰兼後續

不過有成十幾億人一齊食草
一齊囉